★高位買左 高偉電子，應否止蝕？

比你害死啦今次

屌你老母正燈神
你700放晒未？

快d離場先啦

等iphone 9 再爆一獲

腦魔有冇興趣買熊

幾錢買入？

老貓仲有冇心水

老貓有冇打算入2382同2018

高偉買左高位電子

呀哈

腦魔番CC台J游B啦，呢度唔啱你㗎

有廢中閒情就返CC台

再溝

已止蝕，好彩買左一手only

$5.4

7蚊

又升 再買

why升

腦魔，慢慢J

你沽左

剛沽

腦魔點睇就嚟冇得返工
要返學

咁少游b

等iphone 9 咪得

LM，你用邊間行買股票

唔使驚繼續買

以前出糧戶口果間，恆生

sttrong hold until iPhone 8

幾時再重開出糧戶口

腦魔，你J完彭慧中淫腳之後，你不如乖乖地，過返時事台，繼續J游B啦 你嚟財經台咁耐，就燈咁耐

腦魔+沈大師+金仔 = hsi 8500

Molamola

一樣

上返去啦

Un 力很強

老貓收手啦，香港經濟靠你啦

收手啦

仲燈?成堆港女俾你搞彎晒!

燈夠未呀，屌你

why still drop?

臭貓做乜唔開post？
唔使返工好得閒
可以keep住狙擊U

佢過嚟財經台燈港股，廢中閒情有播都唔貼圖

輸錢 no mood